侵侵同金仔單獨見面傾面係咪為左屌尻習總

金仔: 習總條仆街

侵: 我地一齊玩9習總條仆街啦

中國或成最後贏家